求救！部laptop detect 唔到張gpu

有冇人有解決方法

有冇人

你點插架
你發現detect唔到

張gpu 焊死架

我想問 gpu 旁邊 細細粒果D咩黎

佢個lin頭黎，小心啲唔好逗到

突然之間？

首先你電腦係咪真係有實體gpu chip
然後你講嘅detect唔到係點樣detect唔到
會唔會係你用嘅software detect咗cpu個graphic processing
如果你控制台裝置管理員見唔到任何蹤影先開始睇硬件喇
咩detail都唔俾鬼知你咩事
gpu隔離粒嘢 鬼知邊粒
我都唔係識好多 所以唔好問我

重裝driver